\input{../../../main.tex}

\teachermode


\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Кинематика}{8 класс}

\parindent=5mm



\begin{itemize}
    \item{\textbf{Лекция 1:} Путь и перемещение, мгновенная и средняя скорости.}
    \item{\textbf{Лекция 2:} Графики кинематических величин, ускорение, равноускоренное движение.}
    \item{\textbf{Лекция 3:} Движение в плоскости, траектория, относительность движения.}
\end{itemize}


\input{parts/kin-1.tex}
\input{parts/kin-2.tex}
\input{parts/kin-3.tex}

\clearpage


\input{problems/kin-problems.tex}
\clearpage
\setcounter{notask}{1}
\input{problems/kin-problems.tex}

\end{document}


